【出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆

柴灣晚上發生傷人案，雙方拳拳到肉，至少打足10分鐘！周二(7日)晚上9時許，讀者蔡先生向《蘋果》表示，一名身穿白衫長褲的男子與一名穿背心短褲的男子在小西灣邨巴士總站對出拳來拳往，互有推撞，而二人身邊有一名戴黑色口罩女子在場用手機拍攝整個情況。

其間背心男一度佔上風，惟白衫長褲男手持貌似電筒的硬物，打得他頭破血流，拖鞋都飛脫。整個打交情況持續約10分鐘，吸引大批街坊圍觀，其間有人大叫：「大家都係人，唔好打親呀」未幾便有一名熱心男街坊上前勸阻，惟白衫長褲男傷人後欲偕女方離開現場，但背心男阻止，再度拉扯糾纏，並跌倒地上扭作一團，白衫長褲男手持的電筒亦飛脫跌在地上。其後兩人分別爬起身，背心男一度走入附近便利店，手持玻璃樽折返現場，惟對方男女已離開。

警方其後接報到場調查，惟白衫長褲男及女伴已經逃之夭夭，背心男頭部受傷送院治理。據悉，雙方早前在網上一貓狗討論區疑意見不合，於是相約在晚上到小西灣邨巴士總站對出見面，未料3人現身後，其間兩名男事主一言不合先是口角，繼而大打出手。

屌，出嚟隻抽啦

松鼠狗!就用你啦!

呢d係真傻鳩

「其間背心男一度佔上風，惟白衫長褲男手持貌似電筒的硬物，打得他頭破血流，拖鞋都飛脫。」

都唔係公平競技

其間有人大叫：「大家都係人，唔好打親呀」

話明隻揪點唔打親法 鬥揮空拳 ？

學野啦笠清

飛機杯姐

貓狗討論區都勁過隻高登笠水狗

男人約左打下交咪幾好
乜都要俾警察理都on9

係咪 蛇貓狗 討論區下？

其間有人大叫：「大家都係人，唔好打親呀」

......

據悉，雙方早前在網上一貓狗討論區疑意見不合，於是相約在晚上到小西灣邨巴士總站對出見面，

笑到肚痛

戰鬥過後會變情侶

不如搵日大家三口六面傾誰對誰錯唔夠講就隻秋算啦